---
title: Kill your darling
date: 2017-09-18
---
Kill your darling. Vandaag te horen gekregen dat we onze eerste project moeten laten vallen en dat we gaan beginnen aan een nieuw idee. Ik ben begonnen met het analyseren van het spel: “Mens erger je niet”.